(轉台) 全速上網plan請出招

CMHK就完約，所以CMHK可以行開
麻煩曬

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

想問下你公司個網做緊果個268 plan係咪抵？